人民日報—香港同胞慶祝西方情人節就是港獨

明明有七夕唔興祝

仲有元宵節 🍡🍨

同胞